R20 大圍選區 踼走肥莉

大家請集中票源比吳定霖
肥莉上次贏成千票，
今次請大圍街坊做嘢

all in 定霖，踢走肥莉
光復香港，時代革命

今次有保民聯助攻，係一個好好機會踢走肥莉

踢走肥莉

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

成班廢老，點贏

坐係度就一定輸

all in 左先算

R20 大圍選區 踼走肥莉

推
你地今日內要有共識呀

好！我第一次投民主黨 我要贏

唔撚使講嘢啦
對家啲招式來來去去都係嗰幾招
上次奶咗嘢今次仲想偷我雞

共識係踢走肥莉
邊個機會大啲好明顯，要踢走肥莉
選民自己揀

all in 定霖，踢走肥莉
光復香港，時代革命

認同，唔投就一定輸。

政治係要經營架，我知你地付出好多，都知道你係最代表到我，但我會主動connect和理非同老一輩既反共者。

得返一日

我阿媽幾十年都冇投票佢都應承我聽朝同阿爸一齊去投唔定冧

但係泛民叫人投本土喎

all in 定霖，和勇不割

開咪 話人係偽本土 咁叫不割?

推 一票不投建制派

佢開咪話3號係偽本土，係佢柒咗，我係度代佢同你講對唔住

和勇不割，踢走肥莉

和勇不割，踢走肥莉

肥膩

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

樓主係咪大圍撚 大圍其實都幾藍下 見個肥莉做左幾年就知 只能祈求霖姐做好宣傳工作

係
和勇不割，踢走肥莉

今次有保民聯情況可能有變

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

和勇不割 踢走肥膩

如果鄒家成同吳定霖d票加埋肥莉

同我講對唔住撚用
你係就落街開咪講
影響完選民 上黎講把撚

all in定霖

一陣落去屌柒佢

all in 定霖

和勇不割 踢走肥膩
all in 定霖

好！一定要贏
投1號吳定霖！

踢走肥莉！

雖然我唔係依區，踏走肥脷

ALL-IN 1

真係求下大家allin 1號
唔係要泛民贏
但一定要肥婆輸

變咗保民聯做都係死

踢走肥莉
all in 定霖

頭先票站個幾個老人比我屌
之後仲話我恰鳩老人
排到入票站直接同選舉主任講
選舉主任叫佢地走

話說 大圍有咩派 叫我老豆去拎

咩事屌廢老

和勇不割
踢走肥莉
all in 定霖

推

鵝絨北角踢走肥膩

走肥唔該

踢走肥膩野

真係踢走咗

有冇人因為我嗰post全家all in 定霖

好波！

個武勇青年好有hart

我叫人投佢